去完半年美國Exchange番黎 你問我答

如題

美國邊度先？

有無食洋腸

東岸附近啦!

有無俾洋腸食

😗hmmm 超級市場買香腸都幾平 所以食公仔麵都會加兩條香腸嘅🤔

有無識鬼仔

學到啲乜

😂咁一定有嘅 你身邊全部都唔係華人

有無食鬼仔

我覺得重點嘅唔係你去咗幾多旅行玩左幾多野 而係你身處異地 往往願意主動問下人野 或者願意做好多新嘗試 所以我學到嘅係有時唔好咁多顧慮或者假設 試咗先!

嘗試破處？

英文有無好左
有無周圍認做abc

😂睇嚟你好想去exchange 做呢方面嘅新嘗試喎